邊個安慰中大手足邊個就係鬼！

見到連燈仔係咁懶係睇得開咁安慰各大手足就好反感。我好想問下，有史以來，到底邊有人會安慰贏家架？

中大一役，唔單止展現經典戰役既以少勝多，以弱勝強，亦都再次反映香港人點樣一方有難，十八方支援。此其一。

其二，科技樹研發再有突破，各種反擊器械應運而生，隨著大量手足既集結，海量既交流激發左大量既思維，日常同抗爭既能力都提升埋。

最後，思想既升級，守定唔守，因應今次中大一役，我地逼不得已要直面雨革既心魔，但今次，我地用行動話比大家聽，我地係絕對唔會再係同一樣野上，輸兩次。心魔既突破一定令日後訂既抗爭方向更多元化。

我明白我睇到既好處可能只係呢一役既九牛一毛，但短短四日，呢啲戰果點都係超卓啦。所以點解一場明明係大捷既一戰，要落得比人安慰既下場

最後既最後，我一定要係到多謝所有守過中大既手足，你地其實早就守住左中大，你地守既，係由你地攢寫出既中大不屈既精神。亦都請將呢種精神反哺比日反遇到既手足

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。 毛澤東識做既野，手足一樣做到，革命，不遠了。

老實講啦係啲警察唔攻入去啫，要攻去你真係攞幾把遮就頂得住咩
作為校友絕對支持師弟妹撤退 唔好講話畀人開實彈，淨係索二噁英都唔掂啦

邊個守中大就係鬼！

老實講 有你呢d長他人志氣 滅自己威風 嘅師兄
要唔要都罷啦
講到黑警咁勁
點解唔係中大嘅前線識利用地形贏左

中大得一條路入去㗎咩

推，唔求大家一定要讚成，但希望會考慮呢啲觀點

小路敢行咩？
唔怕被人埋伏？
你不如翻睇返呢5個月嘅live
再諗下防暴清場次次都係行嗰幾條主幹道清啦

你就知點解黑警要由二號橋到攻入去
而唔行小路

覺得贏咗嘅巴打，諗下點樣可以乘勝追擊
覺得輸咗嘅巴打，諗下點樣可以做好啲
多元發展，自我進化！
各有各做啊，唔好係呢段時間嘈啲無謂野。

唔小心入左黎
呢個係乜撚野標題同內容？
捉鬼？